新一年 ，大日本帝國萬歲

國民身份認同